想封關絕無意義 它不會扭轉高官的低智

推到有全首

死黑警又黎ot
可惜每套gear都給他穿了

罩似是炒到一盒七百蚊

ohhhhh 肺炎冇得醫 這個你我早已知

聽一聽疫情數字
今天我豈可不驚多一次

咩教會